林鄭月娥承認修訂逃犯條例受關注，願意再認真研究細節。

行政長官林鄭月娥到立法會接受議員質詢。她承認建議修訂《逃犯條例》引起社會廣泛關注，願意再認真研究細節。

因應香港女子在台灣被殺案，政府提出修訂《逃犯條例》，計劃與未有長期移交協議的司法管轄區，以個案形式移交逃犯。身兼行會成員的經民聯林健鋒提出商界的憂慮。

經民聯商界(一)議員林健鋒說：「你會否考慮不會『一刀切』處理，先處理一些爭拗少的嚴重罪行，一些爭議大的商業法規遲些才處理？」

行政長官林鄭月娥回應：「我事實很多天沒見過保安局局長，因為他每天馬不停蹄，到各商會和機構聽意見。引起了這麼大社會關注，我們當然很願意再認真研究一下。」

林鄭月娥又表示，未與台灣當局商討過相關修例。在沒有定案前，亦無辦法和當地就任何個案作磋商。

保安局局長李家超表示，諮詢時收到四千多份意見，約七成支持修例，會小心處理有懷疑的意見。

保安局局長李家超說：「用盡了我可以用的時間和各界別，特別商界的一些代表，解釋我們建議的目的、做法和要克服的困難。這階段我是很細心聆聽他們表示關心的不同議題，理由和出發點。」

他又指《逃犯條例》已實施了約二十二年，修例時亦會考慮清楚，確保制度繼續有效。

台灣講咗唔包強國先有得傾啦
仲擺單案上枱嚟呃鳩人同強國簽引渡

用商業以外嘅罪名拉班商家佬一樣得

引起了這麼大社會關注，我們當然很願意再認真研究一下

唔使研究啦
反正都要 包埋大陸
等美國佬取消個act過啦

已用了22年，用政府最常的口吻“我睇唔到有咩問題”

政府一言堂

基本法22條又唔見修例

講到底，又咪係美國佬表示關注，你呢班太監先肯再商議